[ 諮詢 ] 想話開個post比大家互相share ppt

即係好似我讀緊某一科 但係同時對另一科有興趣 但係又唔知可以點樣入手 要睇咩教材
唯有係向其他讀緊(or 讀完)果科既人問
同時問佢地攞教材(ppt)
好似我自己讀緊psycho
就對language同music有興趣

實際施行好簡單 就係開個drive 擺file入去
然後share

另外有個好處就係就算有啲冇讀到大學 或者中學生都可以 接觸到有興趣既大學科目 知識
好似year1 果啲intro野其實都唔係太難

Btw但係咁搞有冇話牽涉到咩版權等問題？

coursera

我用緊知乎 但係呢到都有一個會親切啲

個版權係professor度,要professor肯先可以合法share

因為係佢自己整既下話

如果唔係佢地自己整既話,出版社既notes都唔可以share

Pow乜鬼嘢point 不如share source好過啦

類似啦 總是有source就開心share啦